CSL整個24小時客服熱線係做乜鳩

長期無人聽電話 等左40分鐘都仲未有人聽
咁多人打好心就開多幾條線啦
身為一間電話公司你地好唔好意思呀
真係CLS

好 發洩完 繼續等人聽電話

食飯